設計學生請進，香港邊到印posrcard平？

如題
香港邊到印postcard平靚正？